我火雲掌正式三年抱兩！

曼城冠軍🏆🔵🔵🔵🏆

唉 黎緊又足總盃決賽了...

火掌